有冇人條J生咗好多粒粒？

男友話佢係熱氣谷到咁，
我就覺得有啲唔妥，
所以想上嚟請教吓大家

性病rip

一定係熱氣
幫佢出出火啦

我男朋友同我都好多粒粒

圖

生花柳

熱氣姐

用口啜爆啲粒粒就無事

切咗佢就冇事嫁喇

啫係正常？

生左蟲蛋係上面 切左佢就沒野

HIV

佢gay架， 捉你條仔睇醫生啦

椰菜花？？？

你自己果條呢

啲粒粒係咪生到好似椰菜花咁可愛？

認真，你玩撚完

重有樣野叫珍珠疹嘅
Wiki同樓下診所幫到你

性病？

咁你有冇
？

叫完雞生性病就睇粒粒啦
定你兩個麻甩佬屌完屎忽黎

陰莖珍珠疹見於男性龜頭邊緣，為同膚色的，均勻一致的排列整齊的小米粒大小的丘疹，無炎症反應，無任何自覺不適感，疹子可以很長時間沒有變化，也沒有任何不適,此為珍珠疹，如做醋酸白試驗為陰性，也就是5%的醋酸液塗抹後不發白。這種情況見於青春發育後的男性，是完全正常的現象，不需治療，不必恐慌，但也有個別地方將此種現象誤認為濕疣，又做鐳射又服藥是不對的。陰莖珍珠狀丘疹是人體的一種生理性發育變異，對人體無礙，也不傳染，可不必治療。

唔洗俾錢入珠就有入珠嘅快感

樓主切柒保平安